\input{/home/sava/latex/preamble.tex}
\begin{document}
	\input{title.tex}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage
	\input{theory.tex}
	\newpage
	\input{work.tex}
	\section*{Заключение}\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
	Данный проект при минимальных первоначальных затратах имеет огромные годовые расходы на поддержание работоспособности проекта, в связи с чем чистая прибыль имеет показатели ниже, чем могло бы быть.
	\subsection*{Вывод}\addcontentsline{toc}{subsection}{Вывод}
	Исходя из полученных данных, можно сделать вывод, что продукт имеет длинный срок окупаемости. Не обходимо принять меры для повышения желаемых показателей, оценить риски, предпринять мероприятия для минимализации расходов.
\end{document}
